# ApplicationBank

Описание:
Нужно хранить данные о:
Клиентах банка (идентификатор, имя — адрес, дату рождения, данные
документа идентифицирующего клиента); Необходимо обеспечить
добавление нового клиента, модификацию данных клиента. Удаление только
в том случае, если у удаляемого клиента нет счётов, депозитов (кредитов).

Счетах (идентификатор, идентификатор владельца, количество денег,
дата открытия, дата закрытия);

Депозитах. Для каждого депозита свой счёт. Депозит без счёта
недопустим, но счёт без депозита может существовать. Для депозита
идентификатор, дата открытия, дата закрытия, идентификатор вида депозита

*кредитах, то есть обязательствах клиента перед банком (реализация
планируется если успею)

Документах. (транзакциях) Каждый документ содержит идентификатор
документа, номер и дату создания, дату обработки, вид документа,
идентификаторы счетов c которого и на который происходит перечисление.
Движение по счетам происходит после успешной работы метода по проводке
документа. Первоначально планируются документов только в Рублях РФ

Пользователь при запуске попадает на страницу авторизации по логину
и паролю. В случае успешной аутентификации попадает в рабочее окно
приложения где может просматривать информацию о клиентах, счетах,
депозитах, документах и проводить действия с этими сущностями.
Так же необходимо обеспечить просмотр
список клиентов банка, при щелчке по имени открываются счета
выбранного клиента;
список счетов заданного клиента;
список документов (транзакций).

Необходимо обеспечить получение информации
О клиенте по идентификатору, фамилии, имени.
О документе по дате создания / обработки по сумме
О счете по номеру

Если успею:
Поддержка документов (транзакций) в других валютах
Операции с кредитами
Вообще интересно ещё разобраться с аутентификацией при помощи
электронной подписи. Если успею разобраться, то сделаю.
Загрузка транзакций из внешних источников (из файла, например, опять же
нужно подумать о том, как обезопасить данные)
Выгрузка транзакций в файлы.
